韓國瑜小動作頻頻，高雄市政府推「限聚令」阻投票

罷免高雄市長韓國瑜選舉，進入罷免選舉法定公日期5月5日了，「Wecare高雄」在臉書爆料，指韓市府下令總動員脅迫罷韓噤聲，1張督察組的通知照片顯示，高雄市警察局通令針對3人以上發傳單、發布條、站街頭、掃市場等行為，將全面以「違反集會遊行法」處理，無異是「高雄戒嚴」。

根據該照片的內容顯示，超過3人以上站路口舉標語、發垃圾袋、掃市場等罷免選舉宣傳活動，都受《集會遊行法》規範，必須事先申請核准，萬一告不聽，就會遭受警方舉牌警告，並依相關法令處置。

鄉民得悉後氣炸，紛紛表示「韓總是害怕66投票率不夠罷免自己啦」，「林鄭國瑜？」，「帶口罩都要把這草包罷掉」，「高雄市戒嚴了嗎？」，「票投國民黨，台灣變香港」

他真的是害怕罷免弄不死自己

做d小動作咁似林鄭

同777果然係同一個老細

中國瑜即刻露出本性，扮都唔撚同你扮。擺明話你知佢就係共產黨咁獨裁，打壓你民主自由

台灣無voter suppression條例?

佢應該玩撚完

扮都費事

罷免需要57萬票
光是收到支持罷免的連署書 已經快60萬啦

投票同簽名兩回事。要台北返工既高雄人，返祖家投票係有難度。

正常低調處理，唔攪小動作，其實禿頭個位幾穩陣。

依家攪埋呢啲花式自殺，佢真係想提早退休

幾好 俾台灣見下共慘當道既結果

記得有條友講佢一早知高雄玩完，所以其實佢都打算走，之後專心競選國民黨主席

林鄭國瑜

如果佢咁樣結束自己市長生涯
你覺得佢仲有機會做國民黨主席？

如果比佢做到總統，台灣玩撚完
好彩佢失敗左

會，因為佢有500萬嘅on9票

果5百幾萬弱智KMD派邊個上都會投嫁啦

你太少看了高雄人的民憤

之前江啟臣贏咗

幾時炒L 條pk

還有一個月
讓高雄再次偉大

最佳宣傳

同一個老世咪用同一招

唔知大6有冇教佢種票，將全部5百幾萬票搬晒落高雄，想輸都難

PS：小心，唔好多過高雄本身人口

連登係咪有國民黨支持者
等睇你講下台灣國情

九合一果陣
日日屌鳩 連登仔
話我地唔識國民黨 唔識台灣

根本看歷史書
共產黨爛 國民黨都只係好少少

之前有個post
我問點解國民黨可以俾黨員做中国人大政協
有條友屌我話我唔識台灣國情咪柒喎
然後就去屌民進黨
俾眾人屌到潛水

投共都可以屌番人轉頭
國民黨一路走來同共匪真係一體兩面

一月大選果輪 日日喺度叫我哋唔好支持蔡英文
事實就係KMT同支共一樣 獨裁成性 反民主

做幾多小動作都要輸架啦

變咗質啦
我老豆都話當年佢係支持國民黨(講緊係啱啱有民選總統個時)
呢幾年就發覺國民黨=共產黨 垃圾都不如

我輸你媽雞掰啦
66韓總機一定要高票
非韓不投 唯一支持韓國瑜

其實啲票唔係全部屬於佢
好多台灣人投票係睇顏色唔睇人

啱啱開放民選總統果時係李登輝呀嘛
如果KMT跟繼續行佢果條路線 行本土化+黨內民主就好
但自2000年KMT輸總統之後 個黨基本上係完全排斥李登輝

同意，但佢的確係國民黨內最有號召力果個

可憐果凍

同一班支那智囊團

發老皮 學埋柒婆個招 但個到係台灣呀

學埋香港d野
果然同一個臭坑出黎
不過我信高雄警察冇香港班狗咁弱智
多數隻眼開隻眼閉

57 萬咁少就可以？
唔洗咩贊成多過反對之類？

果500萬票係投比黨定投比光頭
分清先

唔通好似香港咁200萬人上街
負淨值都仲穩如泰山

我問緊門檻
你講呢d 有乜用

原來高雄得200幾萬人，唔怪得

不過你搞錯左就算57萬人贊成罷免，都要多過反對票先得

市政府咁做算唔算劃地為王？